[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（18）

繼續(18)

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(17)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(16)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅東方(非香港)Gay佬紅人(1)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(15)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(14)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(13)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(12)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(11)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(10)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人(9)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(8)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(7)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(6)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(5)

[Gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(4)

[gay] 一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(3)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(2)

[gay] 一人一個你最睇唔順眼嘅Gay佬KOL(1)

咁整法連登真係變咗最大嘅GAY FORUM

Yo

留明

Lm

留名

新post lm

歡唔歡迎新人

姐係好似你自己咁

唔係咁嫁

10 BI HERE

覺唔覺得香港1仔短缺

需唔需要引入外國洋腸

好似都有唔少？

點解126唔見左

我仲睇到

lm

射精他

系

大食唔會無安全感咩

[member]多唔多係咁[/member]

行完成個維園 淨係攞咗幾張清潔龍揮春

就算真係介意都好 以香港人嘅性格99.9%係唔會出聲話你

想拖個直既

有冇成功拗彎直仔既勵志故事

陰公豬

我小學都唔識呢啲野
愈大愈覺得...咁就回唔到去了

我小學重係成舊飯咁⋯⋯雖然宜家都飯飯地

有冇試過玩 yahoo知識

無

諗起啲野

以前好多人留msn cam打丁

竟然有d咁既野

呢個真
啲人連喺巴士大聲講嘢，騷擾人嗰啲都唔夠膽出聲

Menatplay主打西裝,成熟，佬味嘅gay porn丁到我出血

Sean Cody主打年輕，白淨，肌肉嘅白人gay porn

Seancody

聽講佢揀演員好高要求
白人，大隻，年輕，冇紋身，bfable

有冇人記得我 我1-8都有講過野 之後禁咗言 但一直有追post 架～～
好感動 終於講到野

腳仔

2日

我係西裝皮鞋控

呢種男人可能俾到人一種安全感同慰藉

都係啫

係對做第三者嘅女人而言有安全感

我覺得有家室男人有種無法形容魅力

好正

喺sauna
For sex有性無愛，玩完就算,唔嚟真感情

諗住點玩

好似好臭咁

好肚餓 想落街食碗蠔仔粥

[member]以前中學試過畀個唔靚仔嘅基摸身摸勢
跟住有一次放學我當住成班同學面前： 你好煩呀 唔好再摸我 我唔會鍾意你㗎
佢去到中六嗰年先再敢同我講番嘢[/member]

諗起中學pe堂 換衫特別慢 睇曬所有同學

同佢講“我唔鍾意女人“

可能佢都係想屙尿啦... 可憐的阿叔

雄風小動物！

著唔到slim

幾有米

其實有冇人睇過幾有米 ?

冇嘢應該係我老餅

咩apps黎😂

tinder

粗長大頭圖？

又提我老公

早晨

冇人記得你

記得啊 好多仆街仔quote你😂😂

等我去站務台開post先

冇天理

碩b

宇b

推到佢仆街

韓仔世一jengshit不服來辯！

第四張p到隻手吾岩比例

樣中上咁全連登係咪下下==

有d人係操到咁
佢條毛巾冇變形唔似p

你睇呀阿梅果d..

+U+U

少能竹球勁 ho ho yeah

啱呀

我覽主暖水袋訓

終於有人貼ian bb

why not forever

羞辱play 正

咩樣嫁

去桑拿或開房

佢可以

[member］有冇名額觀戰架 [/member]

想開發？

點解會fail 你手動架？

💩💩

鬼唔知咩 有仔至得架

見怪不怪了

鍾意比人攬

咦 你俾人bam完喇？

好想攬人

唔理你

比你攬囉

就好似得到個人 得唔到個心咁

yeah

開到18

硬硬地

有咩人格

我都想知

有好多人格喎 目前已知有6種

billy wong 真係好自戀

攬你？

淫0

不了

獨佔

1001

加一 想出

留tg 等我幫下手又幫下口
利申 猛一爽零

其實邏輯上唔係應該1多0少㗎咩，男仔有性慾就會想屌人㗎啦。定係因為俾人開發咗，比較鍾意俾人屌，所以先0多1少
脷伸未玩過 乾淨仔

1好少咋

幫你

3wing

佢去咗邊